大家用過邊隻美白牙膏覺得有用

如題

唔會放棄 就算用塗改液都唔會放棄

黑人

無隻有用，去做幾次激光好過啦

Crest 美白雙管牙膏有無人用過？

美白牙刷有用
果啲聲波震動牙刷
不過要留意佢速度
每秒低過800係冇用

利申以前箍牙果陣牙醫同我講

無撚用

咁你有無用 ？

有

聽你講買左 oral-b pro2

無錢激光美白去做雞

唔係
你認錯人